其實即刻船長係咪姐係好似差不多先生咁

做咩都要即刻

開黎見我！

?

三條九？